石棺藏屍 : 小草負責拿KY潤滑劑

「小草」指案發後數天目睹三被告嘗試將建好的石棺搬上手推車欲運走，她庭上一度哽咽指，當看見石棺內有血水滲出才相信「阿J」已死。她指次被告曾提及「搞唔掂嘅話就要『著草』」；首被告「阿T」則吩咐她不要報警，她言聽計從。「「小草」」庭上哭指當時很驚，「覺得如果當時表現有啲咩唔妥嘅話，佢哋（三被告）就會殺埋我」，且「阿T」亦不下一次透露會殺死她男友。

「小草」指案發翌日返回單位，看見客廳中間有一水泥石塊，當時她感到很亂，猜想「佢哋會唔會真係埋咗阿J？」而現場亦有很多沙、麻包袋等。她指當時單位內冷氣溫度是16度，首被告「阿T」解釋低溫可加快水泥凝固。

案發後第2天，「小草」睡醒後聽到下層有磨石和刮東西的聲音，「阿T」表示他們在處理水泥，「小草」指當時不明白他的意思，但聞到單位有血腥味；「阿T」並謂已將「阿J」的財物扔掉。主控問「小草」當時是否認為「阿J」已死，「小草」表示僅「信信哋」，指當時雖看見該水泥石棺，但又不敢相信該件事。

案發後第3日、即3月7日，仍身在閣樓的「小草」指聽到下層很吵，於是下樓查看，「見到佢哋想將個水泥推上手推車」，指三人使用鐵棍嘗試將石棺撬起並運走。「小草」指看見血水從石棺滲出，地下佈滿染滿血迹的毛巾，她始相信「阿J」已死，而她講及此事時一度哽咽。

「小草」指她沒觀看整個搬棺過程便返回閣樓，其後次被告吩咐她拿KY潤滑劑和護髮素到樓下，「阿T」亦吩咐她拿膠紙給他，「小草」指單位內的血腥味久久不散，有人噴空氣清新劑辟味。

「小草」指三人其後上閣樓討論，其間「佢哋有講返點樣殺『阿J』，劉錫豪（次被告）有講過搞唔掂嘅話就要『著草』」，「阿T」則吩咐她不要報警。主控問「小草」為何要聽從「阿T」指示不報警，「小草」哭指「因為好驚，我覺得如果當時表現有啲咩唔妥嘅話，佢哋就會殺埋我。」

主控官問她為何有此想法，「小草」則謂「因為我知情，同埋我驚佢（阿T）殺我男朋友」，並透露曾從其他人口中得知「阿T」不下一次提及會殺她男友。主控官又問「小草」既然感害怕，為何仍繼續在單位內居住，她指「因為我唔知點算好。」聆訊下午繼續

點解有ky

去到依家都仲問點解

唔洗交租咩

後生女正常多汁

知悉事主已死 「小草」庭上哭訴驚表現唔妥會被殺

佢一定服侍得好C服

屎眼

好大可能，畢竟三個人，等唔到太耐

你信佢冇參與？？？

小草有啲似IU

一定黑曬

d ky當wd40用
小草應該仲係處既

證明後門很fresh仲要ky幫助

好多鬼妹一啖囗水就ok

乜撚呀
日日3條友輪住屌
汪洋都變沙漠啦屌

小草鬼鬼地

肉便器小草

根本佢就先主謀

咁應該可以納入危險人物

霞姨！

拎ky但內容唔關標題事

估計最後由有錢毒忍埋單

又話人地講笑, 又驚被殺, 有D前後矛盾喎

牛肺小草

佢肯定知咩事
不過扮唔知轉做污點證人

後門都玩埋, 唔怪之得唔篤佢出黎

現任BF真廢，俾條女任3男搞

真係唔信無份……

KY潤滑劑

阿嬌都有一枝

呢d醒
比3氣傻仔屌下
就唔爆佢出黎等佢唔使坐
分分鐘案底都唔使留
抵過比自己條仔屌完收得個雞碎咁多

黑既唔要

天與地咁款
三條仔都鐘意埋同一條女
唔捨得篤佢出黎

其實小草唔算協助殺人咩

老老實實
小草見幾條友商量點處理個石棺 又搞咁多功夫
邊有可能唔信殺左個毒撚
識佢地都知唔係正經人啦

要用KY插到唔夠水

用ky 菊花都

上手d 精仲係晒到咪要ky 屌屎眼囉

閪

條女根本有份參與

唔好睇咁多歐美D暴力anal啦

篤左啦碌鳩

佢知既果三條友邊可能唔篤佢
但如果佢冇做個果三條友又冇諗過比人拉
就算是但一個/三個篤佢都有疑點
做唔到污點證人

有冇份參與都唔影響佢作供了,有免死金牌講咩都得,如果法官反口判佢有罪成個法庭就冇公信力,後果更嚴重

法庭冇得判個 冇被律政司起訴既人

而律政司就比左免死金牌比小草
條件係小草唔比9up

所以佢講事實就得,話佢做戲講大話根本冇咁既需要

可唔可以畀我埋單 我唔介意

小草殺人女神竟然唔係處女？

知情但不報 一句唔知點算 驚呀 就過到骨？
真係咩事都無？

屌你如果案中小草係大隻肥婆或者係個男既
情況又會唔會變？

切埋你

已經豁免左,唔存在過骨呢個問題了

癡撚線
要幾冷血先做得出呢啲事

小草心地咁善良 唔會咁做嫁

小草

想知佢當時咁多次對住個石棺屍體同血, 期間有無喊過, 定只係上庭先喊.

算啦，呢d 女幾靚都唔好掂，外面靚但心腸毒

女權撚無得輸

淨係整咸小草呢條罪都要拉佢三個去打靶啦

公廁

扮撚晒可憐食屎啦

條撚樣如果大肚個老豆係邊個？

參與可以叫有參與，但有無罪係另一件事
小草佢立場係講緊：我當時唔做，就會比人殺
依個論點黎抗辯

呢條八婆冇份

真係唔信

條女同死者都唔知係咪又有另一個關係

係
但而家係審都唔駛審就放咗

因為我知情，同埋我驚佢（阿T）殺我男朋友事發到依家佢換過幾多條仔

小草一定係處 因爲佢都未結婚

根本幾條友蛇鼠一窩

靚女真係好 有特權

你坐廿年，我等足廿年

呢條女恐怖到咁 真心惹唔過 屌都唔敢屌

咪搞我老婆啦

有仔都同阿T單獨去日本
條仔帶撚晒帽 仲唔飛

你以為仲係果條仔

邊到有寫ky?

一係蠢 一係奸 是旦一樣

d 女人好撚古惑架

呢條女行出行入都咁冷靜，上庭就係咁喊

真人靚女嚟，好快大家忘記件事之後
個個狗衝

好似到依家都唔知佢男朋友咩樣同係咩人
啲關係咁淫亂 但又表現到好愛男朋友咁，真係百思不得其解

我都覺得似

睇哂都唔見有KY

靚過IU

如果我係小草既話呢單case完左一定第一時間告鳩你班連登仔誹謗

如果真係有份，吹到佢可以欺騙晒全世界
是旦一個被告都唔放過佢喇，咁唔信司法制度都有

宜家係簽左豁免起訴書 條件係要依足向警方口供作證 姐係做二五仔 只要佢係庭上玩野 控方就可以告埋佢

不過你依然有權覺得小草清白過你老母個閪既

可能玩埋屎眼

佢男友前年接受過蘋果訪問話唔信自己戴綠帽

正宗邪牌

做乜呢單案講嚟講去都唔講乜撚野係there
條女又話有人工但係佢呢份係咩工

唔係轉咗第二個啦咩

蠢就全部涉案既人都蠢架啦

癡線 真係唔明mk 嘅世界點運行

小草我黎照顧你

屌你老母你話冇份邊撚個人會信你
比3個mk仔輪住屌

無人挑戰佢支ky有咩用？

律政司個邊又係仆街既

唔起訴佢 屌

如果條女真係有份 嗰三條友唔篤佢出嚟就真係傻仔喎

香港女人有特權

照計點都要拖小草落水,等佢D口供不可信

個三個mk仔如果自願幫小草擋，咁呢條女相當恐撚怖

「喂好撚臭呀！ 搵人搞搞佢啦 」

Ky應該係三條友用，小草仲係處

咁個3條仔無敵點都走唔甩架啦，叫做屌到夠咪放生佢羅。。

呢個咪佢條仔

死mk啲邏輯真係不敢恭維

大你老母咩，小草仲係處

ptgf

小草應該鼻窿都俾人射過

你老母個臭西都係

靚女唔柯屎
小草仲係處

肯定好砌得
正常有乜理由依家都未分手

死臭雞又無腦又on9

私家G

人生無憾

真慘 小草樣純姐 條仔就信到人十足十

大把證據 真唔明點解放生佢

牛吃小草

唔好有事呀小草
支持你

痴撚線 根本唔合理
有做知哂內情 串謀 但唔告

小草連律政司都冧掂埋， 好有手段呀呢個女人

一睇就知果條乜9小草唔慌好嘢
上庭着到好似行cat walk咁
搏乜

都唔知佢條仔係咪推小草去接客

條裙短到

岩啊

唔係換左第二個啦咩

完全同意，物以類聚，小草應該有份

黑絲出動 自己諗啦
靚又點？ 咁恐怖既女人 滿口大話

唔覺法院有公信力

醒目 女人有分加

賺左一世人

倒不如話佢醒目,知道佢地有攪作但咁危險既野就側側膊自己唔參與,剩係側邊聽,有事上黎就好似宜家咁甩到身,講真面臨判終身三個男如果知道女有份參與點都一穫熟

其實到而家都唔係好明佢哋嘅關係係點
條女有男友但又同三個男人一齊住？男友咁耐都唔知自己帽子戲法緊？

可能男友同屋企人住呢
又變番住屋問題
人地有屋住咪得米

ptgf都成千蚊一次，我諗小草應該好乖，唔係出賣肉體既人。可能免費。

利申 想屌

條女咁容易同人同居，仲要同三條仔日日玩4p
個閪唔爛都臭

唔准亂講
小草仲係處，淨係三條仔3P咋

如果佢自己話自己仲係處都面紅啦吓話

四個判終身啦，千其唔好放返出黎害人

認同 其實佢一定有參與 不過好多野都唔落手做 扮下無知 到有事就推哂比果三條友
講真上面d 人話佢係主謀我又覺得唔會既 主謀大罪咁多果三條友唔會自己食左 但你話佢有份 我估就有 只係個程度去到邊姐 我諗佢都係幫下手做少少野 無做到d 好實質既野 例如諗點處理屍體

小草係證人唔係被告
佢每日都係自由自在如常生活的

陰謀論：
如果殺個人有2000萬
拉埋條女坐監肯定安家費都收唔到
個三條仔倒不如放過條女等佢幫手收錢
結左案之後睇下條女有無忽然富貴囉

條女好似話收$8000做秘書，佢條仔唔撚知原來條女返工畀人屌掛

憑空估冇用的,要有證據
三人終身應該走唔甩
女就冇事

殺人前以為佢地講笑 殺人後 仲唔驚比人殺？ 你閱讀理解0分wor

我覺得主要係三個犯有冇指證條女有冇份參與啫
但暫時三條友都好似無咁做

小草而家咁仲衰過入去坐，比人唱成世

其實係咪真係有there呢個組織？殺左人真係會有人俾2000萬美金？還是佢地high咗野？

到三個被告辯護時肯定係咁篤佢前後矛盾又有份參與，到時候好睇

女人真係著數

好睇到可以叫ViuTV開劇

on 9 佢出黎風流快活又收兵啦， 仲可以話自己幾慘幾可憐識錯人 果陣好驚。。。 etc

又係喎 可以上節目 出書

其實呢套野可以攞來拍 三五成群 2

其實有冇可能幾條友輪過小草，唔想多條罪，所以換取放過小草有份隊人

唔係以為扮可憐就無事嘛

輪就肯定有， 係咪自願就唔知啦。 幾條佬同條女住埋一齊， 仲要著緊草， 人都殺過唔通唔敢屌西咩， 一日屌佢幾獲可能沉左船咪唔篤佢

小草呢類人同慈禧一樣攻於心計，係危險人物

應該放佢地四個喺一間房 觀察佢地 實有野爆

同意
所以先恐怖
明明都叫做有機會有份
但律政司攬佢
屌 咁大件事審都唔審下
審完話佢無份都丫

8000蚊就可以包起條女

上庭喊晒話好驚
但又可以知道死左人仲去拍拖
然後好似咩事都冇咁返去訓
完全諗唔明條女